其實天水圍班友係窮係低賤架wor

俾你 你會同高官富商吹水

定同班身家唔過一百萬既窮撚吹水？？？

中環入天水圍成粒鐘

咁撚柒遠

根本成個屯天就係窮撚安置區，個到啲人大部分望落都有陣不成才，寒酸既味道

元朗就土豪，係要巴結的

喺呀

屯門人

公屋+綜援=人生贏家

入親d公屋區就聞倒浸酸臭味
利申:旺角撚

我老母買左天水圍，俾大陸親戚黎拜年

同廣播道，自住

住落就知個分別係邊，唔係話迷信定咩，廣播道個頭住落真係精神爽利啲

天水圍大把拎綜援既有錢人，識個fd屋企拎綜援 2,3個月去一次旅行

旺角

啲垃圾桶週圍擺

入過屋村踢波，無第二次

無撚有錯，就算高官落到黎成班友都好似皇恩浩蕩咁鬼死咁開心， 成陣支那除出晒黎

唔好再用去旅行打飛機啦
有錢點都唔會住公屋啦

on9 凈係得天水圍咩 基本上條條公屋村都差唔多
利申 私樓撚 勿羨慕

應該係闊落啲個人開心啲

天水圍都被標籤悲情城市啦

一個地區點都要有個貧民區既

我都去過個頭啊
但係覺得同一般屋村冇分別
可能唔係個度住唔知分別

Agree

你寧願每個月比多一萬供樓定每個月儲多一萬自己用？天水圍大把拎綜援既人係後者。當然唔係話無窮人拎綜援，但大把有錢既人照拎綜援依個先係問題

Okay 我低賤

樓主攪文化

駁唔到

講窮都唔夠深水埗觀塘咁窮

又是你。。。
你條xx仔唔x唔x得

住公屋去旅行就叫有錢

供緊樓的都是窮人

屯門仲有好多牛
入去臭到

大家一家親

不過天水圍又窮又偏僻

講貧民窟佢最具代表性

一搭輕鐵，隔離啲牛真係臭到冤

yes

一百萬個認同
相比起其他市中心公屋
天水圍果頭果啲真係不知所謂

元朗咪又係圍村狗

佢地仲要自我蝗化

咁住嘉湖山莊班人點計先？
仲有觀塘窮，但小弟住觀塘麗港城又點計先？

嘉湖咪又係窮撚...

點解要買嘉湖先,窮囉

觀塘係全港最撚窮,唔會因為有麗港城改變到呢個事實

Agger

你應該係窮撚 個思想真係唔掂
美化晒

Ching 語障嚴重 睇睇醫生

你數留咗仲有柏慧豪園柏慧豪庭同埋慧景軒

好撚慘 成區淨係數到依幾棟私樓盤

但仲要俾人拎黎自high

管治新風格：窮撚唔係人

好正架佢地

唔係自high
而係你一竹䔅打埋呢班人

咁住vcity樓上瓏門個d係咩

我會話係勞動力囉

人地都無入過黎點會知
人地每日都要番學點得閒黎呢d鄉下地方

人地係大陸有錢話你知咩，你都膠既，大把隱形富豪啦

我就睇唔透啦

十幾m買屯門樓

早幾年，依個價位大把選擇啦

一陣又話屯門窮
一陣又話點解要買
好難捉摸

總之就好似有文化差異

你成個地區 得幾棟樓既人有錢
咁個地區就已經係窮到仆街

天水圍班人年年有雙糧就夠使咩見林鄭

其實住天水圍啲私樓or居屋都唔窮
反而天水圍啲公屋就真係窮啦
咁既情況咪又係同其他地區一樣
只不過天水圍當年比較新開發 而且又近大陸
所以湧左一大堆蝗蟲同新移民入去姐

住公屋先係人生贏家

兩千零蚊租

啲私樓撚淨係管理費都唔止

利申 無得住公屋

呃緩緩住公屋 點會窮

屋企人供斷左已經贏你幾條街啦 人生贏家

戇撚鳩，天水圍咬老綜個班先有錢啊
早排唔知有個好似做倫敦金個d (總之係呃錢）住天水圍揸林寶
最撚識玩嘅係住天水圍班新移民係香港咬老綜但大陸有樓有地收緊租

好彩住畢架山峰😝

天水圍起碼叫上哂公屋個個月政府有錢俾佢地洗
深土埗土瓜灣瞓天橋底籠屋果啲先係真貧民窟

唔通住港島就無窮人？筲箕灣果啲呢
元朗圍村啲人先有錢囉

人地番埋d現金出糧既工，再去呃綜緩公屋架喎
唔通人地大把錢收喺床下底又話你知咩？

去長洲差唔多

係啊
大西北好撚低等咖
不過你地啲天龍人有幾高人一等啊
一樣都係咁賤

你地班人咪又係住香港，把自己看得那麼高

認同 真係低賤 啲老野同啲師奶on撚柒鳩鳩

不過有一堆深藏不露 我個fd係大陸有幾塊地 工廠收租 啲地淨賣都50m以上
有個fd屋企開鋪 收入10萬以上一個月
佢隔離屋揸寶馬請工人 豪宅裝修
唔明點解可以避到入息審查
利申 住mk

講嗰啲全部住公屋

班窮鬼冇票做咩要蹝時間

認真，如果唔係住大形屋苑既話，港英時代既公屋一定好住過單棟式既私樓

我男朋友公屋，間屋大過我居屋好羨慕

利伸 私樓撚 家庭年收入過1.5million (費事有人當萬）

勁多大陸哩 加埋屯市勁撚多支那人迫撚住哂

佔中、占旺、占銅、占尖
光復上水、元朗、屯門
所以要同佢地傾

其他區咁乖
做乜要同你傾

出現了

同意，公屋都有貴賤之分，靚公屋有錢一定唔搬,天水圍就

利申，港島公屋

人地分分鐘有錢過你

公屋大把人月入5 6m

但天水圍買野好似貴過市區
唔通咁樣叫窮撚扮有錢？
不過天水圍都就黎比人列出香港架啦
太遠唔想去😂😂

繼續打飛機

天水圍有7成係廢柴寒酸窮撚

講蝗味點及啟晴邨果啲呀

新型屋村

住天水圍班人咪再駁啦

如果而家有得比你揀住市區定天水圍，你會點揀吖

成班憎人富貴厭人貧

月入5 6m住貝沙灣啦仲公屋講閪咩

天水圍
除左跨區返工問題嚴重諗唔到有咩問題

天水圍 雖然物價貴

月入五六萬住得起貝沙灣？
就算住得起都只係生存模式...

天水圍垃圾賤狗區
住港島

因為空氣好呀 !?

根本你地窮，唔窮你地班人就唔會咁介意住邊住邊 真心有錢人先唔撚care到好似樓豬咁

利申 認窮 住公屋內心富有每日都開開心心